{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055662",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "가나안덕 하남점"
    },
    "text": "こんにちは。、カナンは一山に位置した河南(ハナム)店で、世界最大規模の炭火包み焼き専門店です。毎日11:00から22:00まで年中無休で営業しており、連休期間にも正常に運営しています。河南で西河南ICを行く道に位置しており、枯骨釣り場のそばにいます。ソウルではオリンピック大橋や遁村交差点で西河南IC方面に直進すれば簡単に見つけることができます。私のカナンでは多様なメニューを提供しています。カナンアヒル一匹は750gで54,000ウォンであり、カナンのアヒル伴は375gで27,000ウォンです。また、カナンの燻製アヒル一匹は800gで58,000ウォンで、カナンの燻製鴨伴は400gで29,000ウォンです。真っ赤な味付けのアヒル一匹は750gで58,000ウォン、伴は375gで29,000ウォンです。鴨の汁物、土鍋は9,000ウォンに、味噌、土鍋は6,000ウォンです。カナンでいらっしゃれば自然とロマンを感じることができます。お客様をいつも初めて同じ気持ちで接して、カナンで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カナンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カナンは河南の一山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カナンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カナンの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カナンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、カナンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カナンはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ソウルではオリンピック大橋や遁村交差点で西河南IC方面に直進すれば簡単にカナンに到着できます。"
        },
        {
            "question": "カナンではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カナンではカナンアヒル一匹、カナンのアヒル伴、カナンの燻製アヒル一匹、カナンの燻製鴨伴、真っ赤な味付けのアヒル一匹、伴、鴨の汁物、土鍋、味噌、土鍋などの多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カナンのカナンアヒル一匹の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カナンアヒル一匹は750gで54,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンのカナンのアヒル伴の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カナンのアヒル伴は375gで27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンのカナンの燻製アヒル一匹の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カナンの燻製アヒル一匹は800gで58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンのカナンの燻製鴨伴の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カナンの燻製鴨伴は400gで29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンの真っ赤な味付けのアヒル一匹の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "真っ赤な味付けのアヒル一匹は750gで58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンの味噌、土鍋の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "味噌、土鍋は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カナンでロマンを感じることができますか？",
            "answer": "はい、カナンで自然とロマンを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 479
    }
}